有無巴打見過深水埗有無得買電池轉換器？

細電(AA / AAA) 轉大電 (D)

新高登都搵難
我之前買電筒送左個
生撚晒鏽

今日有黃金執喎

早兩年行晒鴨記都搵唔到

然後淘佬

但發覺唔算好用
4粒AAA (用緊三洋黑色充電) 嘅電量唔夠一粒C電
(對比同一個電波電子鐘)

最後用d款
恆壓1.5v鋰充電